一拳超人 117 生肉

老師最尾係咪講咩都得唔到

最近岀得咁密

跑左17頁 完

未睇先LM

翻譯中

應該係趕進度出第2季動畫
其實都唔密,最理想就穩定變週刊啦,雙週刊都唔介意
起碼知道穩定更新,唔係興趣使然咁更新

係

老師太強了

無敵是最寂寞

水龍佢又唔要

興趣使然咁更新

好似話畫曬one啲原稿 之後又變返不定期更新

不定期
最長會等到幾耐先一期

原畫好似都成半年冇出新一集

4個月je

笑咗

其實你都見到村田搞左個原創武術大會同一堆原著角色拖時間
點知one咁耐都唔更新

係佢原創ge咩唔係one想補返原作冇出ge劇情咩

今集真係睇到老師ge唏噓以前打機都試過玩bug玩到個人好勁 跟住上網睇d人話邊隻大佬好難打 好期待 點知幾下就死左 最後發覺隻game已經比我搞到唔好玩

one應該係度趕緊靈能百分百個邊 好似準備結局

係，
但集集都有人咁講GA LA，真係答都懶得答
人地鐘意咁諗咪由得人...

直接原作版動畫化啦

第二季動畫可能到呢到完

睇完第一次覺得無乜野，再睇第二次覺得真係好空虛

埼玉個心態會唔會係講緊ONE？

愛滋天使·擁抱
死撚緊

好似正面屌緊佢咁

人地賈興奮佢就性興奮

打隻鬼級都咁辛苦

正常啦 s級單獨殺到鬼級咪得

村田原創？？，真係要講幾撚多次......

真係冇撚腦

我覺得似，講下自己啲主觀睇法，我咁樣諗：當初one畫一拳都係興趣使然，慢慢得到成功，直至村田雄介主動幫佢畫，然後愈嚟愈紅，甚至比靈能紅得多，然後出到動畫，開始成為一盤生意再唔係單純嘅漫畫，當初為興趣而畫，依家漸漸要改變。one係繼續樂在其中定開始感到空虛呢？我覺得後者居多。

尤其埼玉喺原作嘅內心戲，撇除頭幾話其實唔多，一般都係由反派襯托出嚟，但今話就好直接描繪佢嘅想法，我自己感覺有心咁做。

個人意見，不喜勿屌

這窗簾是他媽的藍色

集集都話人原創

好慘，狼級畫都懶得畫

畫左餓狼就當畫左

又唔好咁講，可能真係呢...

邊條友咁得閒逐個回覆負皮

台...

依家村田個啲咪係跟住one比嘅原稿畫 仲想點

打埋警犬俠就可以用返原作喇

仲要逐個回覆負皮,應該真係得佢

有無人留意基佬個手機係收係屎眼

原版都有提過呢點，係之後嘅劇情

其實S級第1爆破會唔會冇晒打怪人嘅興趣，所以依家人影都唔見，而埼玉最後會唔會同佢一樣冇晒興趣，唔再打怪人

來回月球都唔洗半分鐘
真係好難有野令到佢有興趣

下一集21/6出...

咁快手

地球同月球之間既距離放得晒九大行星,佢來回唔半分鐘其實真係快到痴撚左線

係我睇唔明定句野有問題有冇巴打解釋一下

地球同月亮既距離大過九大行星既直徑加埋，來回唔駛半分鐘真係好快

乜原來距離有咁遠

打少個字就睇唔明?

其實係咪爆破就係琦玉黎 唔知咩原因俾人推左上一位

又將埼玉同爆破拉埋一齊
無睇原作
Between

有無巴絲有波羅斯前傳《太陽人》嘅link

下
下一話應該係餓狼打警犬俠

正呀

無人睇過

餓狼又要屈人機

呢幅成個蛭魔咁

我有搵過 搵唔到

但今次似係比人屈機喎